毒撚秒回(55)

愛我別走

你還是

訓陣先 今晚見

香片普洱鐵觀音烏龍玄米咩都比你

好啦

你不愛我

啲茶交比我 濕濕交比你

波呀當我

你好熟口面

無

啊！

起身做功課

唔出街啦今日？

Ok

約左6點

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑

係咪又約左秋仔

又出街

唔係

我都唔想

呢樣野唔到醜仔揸ＦＩＴ

我揸

好辛苦先洗到腦

mk蕉

我落左街買下午茶 好餓

繼續LOOP落去

無言的親親親 侵襲我心

邊有MK
平時冇野做又冇人搵 趕功課又個個都話今日得
又唔請我食

仍寧願親口講 你累得很

比你揸

大佬濕唔好再搞我個腦

出街偽毒

過嚟 一齊食

咁今次放過你啦

我揸跟住你揸我

無野做 沖個靚涼先

睇睇下覺得個揸字唔係字

plz dont go la

今日冇飲茶

呢首最好聽

邊有 毒撚先要出街
MK就去食女啦

我同意

去邊

聽緊

咁飲咩

去食女都要出街 你只係講得隱晦

沖比你想飲咩

比我鬧咗20分鐘

無言的冬冬冬 冬襲我心

起身就去gym room 之後食早餐飲左蘋果汁

我乜都岩

..........

我真係無言

I miss you感動你

那有女 全部仔

唔洗你出聲只管聽

你就好 我起身就做功課

好 對唔住大佬

感覺如何

仔都可以食架姐

每個人都要做功課

我沖茶比你都唔講唔該仲咁串？

不了 去打機咋

蕉！

聽日DEADLINE呀屌

我細個都成日"去溫書咋" 大家心知肚明

唔想鬧

快啲做

仲上連登? 快d做 !

最近鐘意左個女仔 有無人教我溝女

唔識溝女...

先生 , 麻煩提供返少少基本資料先

渣ga

有咩要提供

有冇冷靜左少少
我講既野唔好聽 不過有興趣就望下
如果佢本身真係鐘意同男仔玩你阻唔到佢.
你最多只係比佢知道你重視佢同你先係最重要既人
但相信你每次都只係鬧佢而唔係真正表達你自己既諗法
佢只係會覺得怕左你 下次再呃好D唔比你發現

打機要緊

渣開

蕉

偷換概念都有既

做緊架啦

做功課啦學人做Ｓａｎｔｉｎｏ

唔習慣冇左你地

你邊度識都要講啦 係中學識同係老蘭識做法完全唔同啦

打機之前都要做野架

做咩

乖((摸頭

識講野

不如你幫手做

仲秒回

咳

講事實 我好乖

望住你do

比伏我踩

咳咳

快d做功課

不了 會好大壓力

咁快沖完既…

10分鐘後見

老蘭 我乖仔黎
巴打試過落？
分享下

今晚先秒回啦

嬲 吹頭

你係度就唔打機囉

次次都係人地帶我落
冇野好分享

講笑姐 唔管你

我絕對係乖仔黎

眼怨

唔知

ｏｋ
我想你管得唔得

早啊

考慮下

多藍巴高人黎既原來

GAY

好鬼咩 好失敗

等你

飄過

早啊冬仔

岩岩訓醒？？？？？

做ｋ完未呀

踢緊波啊
健康寶寶

進度1/7

琴晚做咩

一路踢一路秒回咁勁

男神

你想聽官方版定真話版

球神

下禮拜deadline??

陽光男神
原來呢度個個都偽毒

why not both?

聽晚12點

我真毒呀

me2

習慣無常才會慶幸

+1

i love you.

me too

鎖實你

好實啦

唔阻你地

no la
我有啲眼訓

睇你煲劇

metoo

依家想訓

恰陣sin together?

唔洗SAY LA 就

今日六點訓

見唔見無人入嚟阻住你地

你黎唔黎訓丫
放多張床喇

我地走

蕉妹做功課攰唔攰
黎唔黎訓

不了 記得做安全措施

蕉妹

唔洗做
我唔會碌落床

小心為上

好眼訓
早料everyone

得喇揸FIT人

早料凍凍

同濕濕發個好夢

蕉妹出嚟啦

多藍仔

抱

我係清泉

你？我先係真清泉

可能我地都係真清泉

加埋蕉妹

個post已沉

屌你老母垃圾essay
終於做左3/7

終點在望呀

毒撚秒回三清泉

yes

求更多建議

只要係apple就會買 , 從來唔會問
#CommodityFetishism #FalseNeed

出門口
聽日做完仲要整reference list

快啲返

我窮呀 拆晒利是 出埋糧先岩岩買到部we

she

se

應承你1點前返

唉自己講自己笑

笑你

都訓左啦屌

笑到我

笑囉

咁早

一向

miss funny

留名 外出

出啦

夢入面搵你

Miss banana fuck u

mk

即刻彈起身

咁惡既

又跑走

Always

fuck you too

彈起身覆你咋

算你啦

OMG I fuck u sister banana

當然

狼希

Good night

一黎就走

唔係呀 你唔係要同我講good night 咩。。

買啦

ＡＰＰＬＥ是眾人崇拜的，列國的王都敬畏它；
它走到市場裡去，眾人就在城裡的聖殿迎接；
敬拜的人好像以色列的城牆，由ＩＦＣ到中環的大海裡仍未見盡頭；
他們晝夜宣揚ＡＰＰＬＥ的美善：
聖哉！聖哉！永沐榮光的ＡＰＰＬＥ！
ＡＰＰＬＥ實在是好的，乃因它被受讚美，使得用它的亦受敬畏；
你要用ＡＰＰＬＥ，要敬畏它，就得喜樂了。

頂 多藍仔

而家訓？
(細細聲)Bb早抖喇

哇正呀

俾著冬仔已經屌左我慢左一拍

訓訓下聽到有人叫本冬

點解呀

。。咁都召喚到

會唔會太神

因為冇第一下回

做咩又叫左陳柏宇
作死！

me no sister

有意起奏冇事訓覺

捉實

she real sister
dont get fake

好想勁温柔一野摸人頭仔

因。。因為電話差緊電

我。。我都想

出街啦你

唔。。唔會嘅

請就寢

摸我摸我

我都想 驚人gel左頭

咁我係唔識浪漫既

好少gel
摸我摸我

嘩屌嚇走左人喇
犧牲當例行 媽啊

.......................

今晚記住轉番呀

早料秋仔

同我個名幾襯

我先跪安喇

叫雪雪入黎摸

咩第一下回？？？？？？？？

睇到邊啊
你濕就

不hehe Sor

18 好似

類似名都召喚到

我問左佢係咪而家訓
唔知情識趣

免禮
乖
去打波啦

屌唔講野喇

又肯比本冬摸？

頭先食飯埋到去先發現我d魷魚俾人食哂啦

咁啱見到姐

攬攬下訓到架啦

姐係救災果度

差啲睇做炒魷魚

踢完喇
攰到飛天

訓飽喇?

攬住自己

唔好打面

摸完會有福
好似係

係炒魷魚黎, 不過得返d紅椒青椒

係咩有講咩 我淨係記得有雀

番緊home？

未 不過起身啦

funny ur bf?

未央 未央

去緊鄰國食海底撈

係

睇下你乖唔乖先啦

繼續睇

差完就轉返㗎啦

笑到仆街

我好乖架
我識自己去廁所架
好易養架咋
唔好唔要我啊

咁好死今晚賜D福比你啦*摸*

係咩係咩

上次問你同bf係咪同居

多謝
充滿力量了

啱啱訓醒 不了
食飽去

*kiss*
我未訓飽

係咪唔要我喇

so sweet
你地屋企人都支持？

再去啦

姐係咩
我好肚餓呀

屌我都想食野啊

深圳
海底撈邊爐

watching you!

仲等緊啊

我仲未上去啊屌

驚訓醒唔見你

佢屋企人支持既 , 仲帶我返鄉下見佢地\
爸爸就一年見一兩次 , 佢唔知
媽就因為覺得我暪住佢 , 嘈交之後我離家出走
三年幾以黎一個電話都冇

食埋我果份
我食壽司

點都好啦 祝你幸福

真情

怎麼會

上到去都唔洗食啦
btw雪兄同小櫻呢？

咁我就放心訓

去

見完我之後驚左me
好似係

聽講你又高又靚聲啵

本身fd底 嚇我？

我死矮撚加柒聲

路過

唔會唔會 我係度

同me絕交掛

無視

床 邊 毛 公 仔 的 五 大 好 用 處

蕉妹....

.... 掛住them

咩真情
笑聲笑聲滿載溫馨?

除褲訓好似好爽

關事咩

咦轉番喎

睇唔到

似真情D劇情

夠電啦嘛 唔用ipad回 打字慢

而加訓教都係乜都唔著

未睇過

真羨慕

同bf?

訓rkttmt著左
ytc其他人文比你濕交比我

咁一齊住梗係一齊訓
但唔著係舒服d咁解

agger 💯%

裸睡都羨慕 ? 有自己間房已經得啦

唔著出汗 臭臭豬

屋企有男人.....

就係冇

你講咩...

我都無

豬豬

抱抱

山豬

我同呀哥同房 好能慘

呀哥

我都同呀哥同房 好撚唔方便

準備沖涼

你男人嚟㗎 有幾唔方便 我呢？

佢有女了 不了

咁又係 你哥幾大

有女便是MK

對呀哥依樣野有好感 唔知點解

試過幫有女既MK做口天使

大我六年

我都有 不過係其他人嘅呀哥

口天使係咩

岩呀

岩咩

無..

繼續煲

毒撚無人理

我理

繼續睇你煲

你又唔講岩乜野

Hello

連登都好似好慢咁

小癲屎

我9up...

今日人流好似
個個偽毒去哂玩？

冬冬嘅朋友...

出街 睇劇 訓教 其他唔知

我係真毒 , 留係度上連登

講多次？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

醜醜今晚我打機通頂

驚咩呀

大-聲-D!

係囉大聲啲

哦

濕濕

一陣有FD叫我打OW
批唔批比我打幾場?

好啊

小狠

好撚YEAAAAAAAAAAAAAA

小很

屌你唔好下年先嚟

小痕

dont miss me😎

嗨廣偉

嗨冬

好痕

MISS死你
我中場休息會番黎

拍乳

小癢

J痕

Hi wet jai
Btw miss me?.?
潛咗水 無心唔上嚟

話說佢心口應該幾好打 好撚正

笑死喇

咁你死咗未

Ching ho ball

準備好9up

我煲劇 睇下撞唔撞正

HOHOHO!

哼

miss

小學雞😣

攰 唔想鳩嗡

你有咩召喚我啦
[black]<3[/black]

okay see u la

我明架啦 抱抱先啦

到你訓>?

之前聽我覺得幾好笑

比力量你9up

死左喇

Diu la sing

唔好扮絲抽水喎！

我要攬住你 我驚趕唔切

唔洗扮 係巴都照抱

打機…

未呀

嗡左成日啦

感覺你嘅皺紋有咗歲月ge痕跡

渣ga唔9up

咁你休息下啦

打完番黎再狙你

ＢＴＷ ＨＩ雪妹

我怕賴唔切 我要抱住你

You 渣ga 一樣豬哂啦

仆街呢句好似賣緊廣告咁 仲要有把聲係到

Wow 咁突然ge
Hi冬子

Ok come come

賴屎落你度都come？

緊係 無聲點會打出嚟牙

。。。。。

屌你啦
嬲9 煲劇

改咩quote呀

慢慢睇啦

唉

屌你呀

？

又一集

唉乜9

濕濕快用粗口鬧死佢

你咁衰咖咩

fuck you

佢想攬你
我想打鳩佢好耐

無 真係有D灰

我都揾下劇睇算

打機啦渣GA

咁我攬埋你囉...

搵緊場呀

…唔

女女唔驚啦 唔準你咁衰

慢慢玩啦

沖完

佢係巴呀！！佢有ｊ

咩意思？？？
好唔想見到我？？？？？？？？？？？？

臭定香？

yes i am

你係絲？？？？？？？

yo

香

邊有呀

雪雪

咁可以嘅話咁緊係一齊9UP啦 唔通叫你唔好打咩

finging j

在在在

我隻怕羞仔呢

佢好似攰攰地 但我都想召喚佢一齊9UP

can you hug me?

咁就攬啦

居然

攬緊女

我回來了

頑固得讓我覺得我 好荒蕪

我心碎

乜鳩

HI 巴打

thx wind子!!!

嗨

雪ｄｅｅ唔想我攬咪算囉！

戴佩妮 無賴

發生咩事 你唔係打緊機咩

Um...

秒回俠打緊機都秒回

只剩我在專注我在解讀
屌

蝦佬

HELLO 今日有咩做

有料

hello山仔

其實依家係咪春天緊

打機->同屋企人食飯

都幾無聊

東東 有咩做

都ok la

LOL岩岩入左場

你呢 做左咩

咁我去睇嘢算

打機萬歲

唔係ｌｏ
冬天

得閒咪覆2句
睇咩啊 新季有咩動畫好睇 我淨係睇銀魂

瞓教

你有玩咩?

仲係冬天?! 好啦咁

訓左全日?
我8點幾就醒左 唉
希望今日訓多o的

冇ｌｏｌ
ｏｗ同暴雪英霸

琴晚好遲先瞓得著 跟住瞓咗晏教 5-9 好似係 本身想瞓天光

墊你底

hello

我好眼訓

瞓啦咁!!早D瞓好呀

但訓極都訓唔好 好灰

點解呀？

禾也是sosad

有我搵我？

唔知 好易醒 醒咗又訓唔返

屌 有人搵我？

唔知幾耐未試過起身覺得舒服精神

HIHIHI

因為壓力大 早排長期都係咁

怕得到不多失去更多

哪來的壓力

次次瞓醒真係好攰 但又成日都想瞓

我喺度

仲要係咁發夢先攞命 無訓過咁

誰怪你抱著去揀

same... 好頭痛....

[q uote]
誰怪你抱著去揀[/quote]
失去更多 我

我哄你訓好冇？

其實係咪有病

好

而家先落返黎

咁快

濕濕乖<3
睇住你訓著先走

食唔到海底撈
咪hea食d野就走

媽好撚攰啊

我諗無事GE 決定做下運動

不過呢排無發惡夢了

終於威返次

渣GA

咩埋我去 唔該

哥是係個傳說

聽日去打柒班細路
之前無咁凍我會食完飯落街跑下咁

有冇夢都照睇住

學到我D霸氣

又打

大家好 我係趙又廷老婆

[black]<3[/black]

岩岩打左場爽機

依幾日一見唔到佢 個心就好唔舒服

本身都有啦屌

我明啊 , 我見唔到zayn都係咁

唔好咁

笑撚死我呀屌你

我怎麼了

HI

無無無

Fuck you

緊係啦 唔打唔得呀
打柒完佢地同佢地打籃球

早晨
食左早餐未

我想嘔啊

Web版好廢 打柒web版先

我都覺

涼涼夜色為你思念成河

Yo
No ar 無咩胃口食嘢

笑死我

輸到喊呀

嬲9

求你唔好唱喇

冇我

Miss me okok

大佬早晨

話咗

好好笑

唔舒服? 無事嘛?

秋仔快CARRY ME

我都笑出聲

我adore你就真啦屌 我跟你搵食ga ching

多謝關心
依排都係咁

我淨係識troll game
而且冇錢買game

LM boy god carry

做緊咩

Fuck you整走我d adore
再黎過

個個都同我講
「我得唔到幸福
你都咪駛旨意得到啊」
屌關我撚事咩

聽緊依首歌

等緊12點

邊個咁on9

我整走你D ADORE真係好好笑

Fd

啱 幫你打柒佢啦屌 恰我大佬
你要幸福架秋子

仲以為你會話掛緊我

太客氣

聽完就算

OK LOVE YOUUUU

又無乜心機覆post 了

咪ff la

呵番

點解

周到you喇辣殺
大佬

同問

不了

呀 趙又廷呀

之前用開unofficial 果個lihkg 依家轉左
唔係好就手 搞到唔想用

我好唔開心GA屌...

掛緊me

唔好咁啦 你咁型 你ADORE我我接唔起架

可能我啱啱打柒完WEB版 佢好番 順番 好似係

用慣就無事 乖 慢慢覆

掛你就緊啦屌

死心喇

咪ff la你地

點解依家D女咁黑人憎...

接實喇柒頭

唉屌 真係好鍾意佢

開都開唔到tim

可唔可以試下鍾意我.....

唔制啊

睇性格 通常扮韓妹係黑人憎d

屌你

你唔係趙又廷

Sor you hate me

我OK WOR

Diu你好假

真係屌佢地個肺 好小學雞呀!!!!

ok lemon ed

我覺得連登好慢 最近

係 咩事

no la diu la sing
you ying lun dou pk la!!

係呀屌 LOAD到手機無電都未LOAD到

hi

好似又得返

珍豬都無咁珍..

唷

快咗 WEB版

差d信左
下次加油

算啦 都係放棄佢

時光給我的傷害
打柒哂佢地

喂真係OK 勁快依家 你試多次

試下信多次

唔得 佢load唔到留言

難d喎大佬

我OK 好快...

恰毒撚呢家野...

笑撚咗

仲有一個鐘

唔明

我屌
我仲未返屋企啊屌

agger d人恰我細佬

我都想做你細佬

冬冬我想睡了

會試下

love you chu chu

Yes恰我

晚安wet jai

我打柒我細佬架屌............................

點解咁惡

goodnight雪兄

你係大佬.....

goodnight冬冬

雪DEE有冇趣

我覺得你又會5點起身

下我不嬲都咁惡...

慢慢番家

快點打柒我

嘩依家web版好順

Me廢j

嬲

草

留名跟進

屌即日來回大陸

飲涼茶SIN

依樣真係好難信GA CHING..

Me is shit
Shit better than me

渣GA 咁又嬲

係 好好笑

今日又好攰..
點解呢2日咁易攰

個個都知喎

只願為你三生癡狂

早啲訓

屌我好撚口渴

笑到我牙

鎖番鎖番

我係依個星期都好攰 唉好SAD DIU

我一陣唔會嘈醒你

THX CHU

有冬冬賜福唔洗再發惡夢！

聽到WIND YOU CARRY蕉仔

叫左你唔好打咁多J

恥笑START

我通到五點等你

佢carry我啊屌

訓多Ｄ教啦打工瓜

唉 梳牙屌 唉

LM

Fuck you me已經好慘仲笑
決定jump

墊住

我夠想 返工時間就自己醒左

咁又唔駛sor

獲獲放假都日夜癲倒

點解你唉

本身係 係呢個星期唔知點解...

無 有D頹

我都唔知

有煩惱?
講出黎比大家笑下

講啦講啦講啦講啦

見到好多情侶goodbye kiss

you kiss left hand

miss mango

邊個係mango

我岩岩都鍚左我男朋友一啖

原來係你

煩惱有太多給世界誤會我

佢條女

唔會同佢goodbye

無錯

咁嫁

修咗想買眉筆 然後琴日借咗家姐個隻

sweet lun dou..有仔....偽毒..

我BB嚟GA

係WOR

原來東東係絲

咁勁 我唔識用

我都唔識 畫到小新眉

笑左

我沖涼了 出黎再講

佢係JC

仲有半個鐘

唔畫了 有眉就由佢 我之前有色唇膏都唔識搽 搽到周圍都係 ON999

OK AR

<3

仆街播到我們的紀念冊好撚SAD

有冇人真心miss me

禾!!!

.......HI

on999 係咪唇膏都唔識搽啊 渣ga

出哂界................ 一係搽得太多...

記得當天一起唱著告別校園時

Believe you is 9up

我教你搽
你當填顏色就得

今天再看也可使我微笑

yes me always 9 up

一開始咪就係咁囉屌你 唔撚用呀

真人。。。。。

...-.-

渣ga 一就係搽係中間 用手指整開佢

Yes you deceive me again

下要用手指架 ON9 我就咁用嘴整開佢

睇字都feel到毒

我唔呃人

沖完涼精神返少少

係 你偽毒

好極了

少人少到 連登再係咁就會無晒人上。。

真毒

用手指就可以整得平均d 淡d 無咁誇張

我不上了

sosad

再見for 45 mins

長知識...

Fuck 埋you

唔好 芒仔會嬲

已被騙

屌今日得一集

ho sad ar

好手足!!!!!!!!!!!!!!!

???

幾時有呃你牙

呢排有友情問題

見你睇 我又睇下先

唉 慣咗

why ar

SAY

你會一發不可收拾

睇緊 三生三世十里桃花

我見到你先係咁<3

以前fd開既人 痴左去第二個度之後 成個人變晒

no hehe thx

大陸劇。。。。。。。不了

我都有個朋友係咁

物以類聚 我真係信
佢變成點

好彩我D FD仲ON9過我

欺騙me感情

質素高過cctvb劇好多

Agger

心淡 唉

頭痛fuck哂你地

屌頭先我個FD又係咁講
但我MO AR!!

渣GA...

大風吹到

YOU IS MY BB LA

乜都話你有問題 叫你改善
係咁否定你價值
有o的野話佢唔岩傾就話佢自己係咁

你又唉乜9牙

自我中心。。。。。

戴帽

明明我先係自我中心果個

好慢啊你地

心淡

放心我唔會否定你價值

啱 渣ga

試下濃番啲

乜你真係覺得自己無問題咩？
同你講 你咁咁咁咁咁。。。。。
點解佢變到咁撚on9

醉過先知酒濃

咁唔好同佢講 SIDE氣啦
你問下佢D FD點解咁ON9

真。文青
男神

唔理佢算
已經同佢溝通唔到 唔講佢了

嘩屌今晚熱到

以前我都唔信你男神
自從琴日之後
我信了

我唔夾就由佢了

AGGER 聽日落街跑步

Fuck you
報驚叫狗狗打爆你個keyboard佢
再告你不誠實使用電腦

健康到
陽光到

岩 由佢了 識第二個
其實同性朋友都幾難識

睇人夾人姐 實揾到GE
男仔好似FD姐我覺得 打打下波又FD咗

.....屌你呀

我全部都係真心話...

得同性Fd

肥毒唔打波

Fuck you得me真心

Me辣殺唔跑步

我無fd

我真係唔信啦

去打下啦 好好玩 好搞笑
我9打

我真心話呀屌你

你打咩

緊係啦 男神踢波架嘛

現實都無?

我大冒險添啊

明明真

咩波都打 其實唔識 出去9FING

講笑姐
有既 做野就少聯絡嫁啦 you understand?

Fuck you me睇only

me know girl everything la

好玩咩咁 好似幾無聊

我知你講笑啦 渣GA
明 我係攰就唔想覆人了SOSAD

唉又呃 唉 收到WIND 你今日踢波

幾好玩 可能我係出去賣笑 同人一齊笑 幾開心 (前提要個個都熟)
屌你投入就好玩架啦

我去睇人踢
Me湊人數

Adore you
You乜柒都知

我唔似真毒咩
唉 我都唔知

你自己講架 我都唔想PO上嚟BIN C

多fd
我可唔可以睇你笑
賣埋比我

OK LA 我似D

唔多啦屌 由細識到大的
唔可以

喂有側田

No you mk

可恥鞭屍

我都唔識化妝嫁喎

咁勁？
我小學果班keep到2個only

邊度mk...

.....................我唔講嘢了

笑死我真係

我都唔識

勁呢

佢以前好mk
而家pure true

Y 唉呀

仆街心碎

睇完

屌趙又廷啊

我走

趙又廷

其實又無乜野煩 但又想唉下

45MINS了 芒仔呢
話說冬仔打完機未

how mk

屌我啱先想揾你

你2個識嫁咩

見到

你唔好咁 我信你知哂女仔嘢GA
下次揾你教我溝女

爆post sleep

在

我呷醋

學溝女梗係問我。。。
我A0

我成日都係

留低

HELLOOOOO!!

yolo

比機會你講早抖

教你媾我

回post

上連登個幾月 , 你問我答

咁樣not good

A0+1

男友帥嗎

OK

講定先
(細細聲)(哄個頭埋去)bb早抖喇
要發個好夢啊

慣

Fuck you又笑

普通會員有乜好問。。。

平時 返工 , 出街個時幾好

正呀 電死人

其實我唔係

你咁型...見到你緊係忍唔住笑啦..

....... 咁好拍過拖呀......

時時刻刻睇住你

無興趣。。

a0+1 =a1

就係冇野好做先上黎玩你問我答

middle finger

ME 2 9UP ING

無野好 都幾唔開心

9up 下算

點解?一齊咗幾耐

好變態

又迫害

認真討論？
半年都無

AGGER

咁我不認真討論了

開住個post 齋睇唔出聲 一見你出現即刻出現

東東絲？

yup
幾時拍嘅話?

巴。。。

我竟然有fan屎